美國末日已到！！中國即將取得最終勝利！！

今日美股走勢已經反映到世界未來趨勢

推

閣下中了 鳳凰幻魔拳的 創傷後遺症似乎很嚴重吧